強迫症好痛苦

自從中五就有 因為一件事
無睇過醫生
會因為一件事不斷loop 個腦會不停自己係咁問自己
可以係好小既事 都可以自我放到好大
又細到大都靠自己克制
其實好辛苦

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

原來連登歌神都有呢個煩惱
咁樓豬幾時有新cover

推

唉

我都係咁，睇過醫生，開頭話我係抑鬱，之後睇過其他醫生話我係躁鬱（而且係遺傳）
而且我屋企人都真係好有問題

食左幾年藥，但係真係好多小事都擺上心，喺腦入面係咁loop。搬左出黎，好左好陰，但都會將以前屋企人點對我，同事好點陰鳩我呢d事不停喺腦入面loop

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：
戒為良藥

戒J 前後對比圖